有冇人今年bonus仲少過上年？

比上年賺多左，但係bonus少左